如果真係不幸中左肺炎.你會點?

唔係嚇你.而係佢依家出x光片度睇
咁樣點醫得好..呈玻璃碎形狀

好似就爆咁..好撚得人驚

即刻衝入狗屋傳染比佢地

邊會唸到人個肺會咁樣...成個花晒
好似就爆咁

去狗屋報失身份證

千祈唔好放個手提風筒風扇係自己口前，然後嘖氣風遁狗

即時去搵 PKT 聯誼一下

第一時間去報失信用卡

去中聯辦 禮賓府 解放軍軍營

我會為過去做既事承擔後果，接受警方調查